當然，所有這些人都不得不向盛世長城磕頭賣東西。 約書亞·康普斯頓曾是英國藝術界的神童，現在他幾乎被遺忘了 
 如果奧巴馬總統想要向“市場”(華爾街)叩頭，他可能會任命薩默斯或魯賓這樣的人。 停止瘋狂了! 2011年8月8日每日野獸 
 他喜歡提醒人們，他支持墮胎權，不會向共和黨陣營中的“噴火者”磕頭。 奧巴馬能保住他的席位嗎? 德克·約翰遜2010年10月28日每日野獸 
 在某些情況下，立法機構的磕頭太過分了。 對沖基金經理是這場危機中的英雄 
 讓自由的旗幟如此廣為人知和受人尊敬，以至於到處都有人向它磕頭並脫帽致敬。 多瑙河汽艇男孩|路易斯·阿倫德爾 
 磕頭好一會兒，他們就面對面地坐在客廳裡的兩把椅子上。 怪物和其他故事|史蒂芬·克蘭 
 由於他拒絕在皇帝面前磕頭，他沒有被允許覲見皇帝，這次任務被證明是失敗的。 大英百科全書，第11版，第6卷，第2片|各種 
 對皇帝來說，“磕頭”是跪拜三次，每一次都伴隨著額頭觸地。 《大英百科全書》第11版，第15卷，第8片 
 可是他沒有動——他一動也不動，只是用頭磕頭求饒。 王第九|普特南威勒